其實有冇黑警打人懶人片？

一條將所有黑警濫用暴力 full gear 打手無寸鐵市民
同埋721狗黑合作既片剪埋一齊既片？